狗共緊急動員有外國護照的大陸狗

鎖國打台灣

窮學生又未必
我屋企人部機爛太快 最後懶得換都係咁

支那好似唔俾多重國籍？

問有冇大陸護照姐 大陸得1x%人有護照

支那人就算有申請護照 但又有幾多個本護照係喺自己手度啊